[知情人仕請爆料]正白旗旗主有冇每月課金熱時？

如果正白旗旗主每月課金熱時，鳩達聽正白旗旗主指揮，都講得通

但現在係鳩達指揮白旗旗主，唔通鳩達每月有課金白旗旗主？

如果有收課金，咁白旗旗主會唔會好似長毛收肥佬黎錢咁，俾人告？

狗性既野我地正常人唔明嫁啦